可以交吉 但無樓睇既樓 你地會唔會買

如題

會
唔會

早晨

不

會

買嚟收租都唔會
點知有冇暗病

一直唔明點解啲人可以唔睇就買

全屋肺炎菌

想問閣下隻眼有睇到病毒既能力？

幾球都唔可以望，點解要買

價錢一定要劈， 呢d 時勢預再跌兩成

咁點解唔買睇到果D

因為多數無樓睇平D

會，但一定劈佢

冇樓睇, 買左先知樓上漏水咪仆街?

傻啦
哂幾千銀化一化妝先比你睇咪又係新嘅一樣
如果我諗住全爆嘅無得睇都無所謂

3年前買樓, 交吉但冇樓梯仲要個AA 6 點先同我講, 8點就要我決定還到平巿價5%成左如果你全爆其實冇乜野

因又要拎著數 又唔想比錢

我最近都睇中左一個單位
aa話有人租緊所以冇樓睇
但真係好鍾意個屋苑

咁撚多錢買層樓都冇得睇
係 實有機會冇事 但我唔會搏

我對有冇樓睇無乜意見

只係想帶出一個pt
就係睇咗都唔代表無事

如果預大裝，試下睇同屋苑差唔多間隔同景觀，最好樓上樓下啦
但通常呢D盤應該offer起碼5% discount啦

睇下係唔係新樓

要平一大截，買黎係放租先會考慮

你可以上去管理處問有無漏水投訴 有漏水一定會去管理處投訴

我2017年就係無樓睇 但平市價10% 因為有租客所以無樓睇 但你預左全爆裝修其實無野好睇

價岩就去馬架啦

係連登仔先要睇左先買

無錯 巴打心水清
其實叫aa 帶你睇樓上樓下單位
個則岩 價錢岩（*重點之重）就買得

老實講你唔係驗樓師咁驗一兩個鐘 有暗病你都睇唔出架啦 收左樓自己慢慢搞啦

老實講，大把人賣樓前化左粧，你都未必睇得到

唔會 我做地產都叫客咪撚買

咁戴左套都會有機會出事, 咁唔使帶套啦

一要平好多
二要問清楚管理處樓上樓下有無咩投訴漏水之類

慳返既錢做裝修其實都好

唔會

有無人會比錢租客FOR睇樓買個安心

我依家住緊嗰層都係冇睇樓就買
嗰時嗰時太旺好多業主都唔俾睇

如果你真係睇過樓, 其實都知睇唔到D咩, 成屋傢私, 屋主知道有問題o既地方你一定唔會睇得到。就算成間吉屋, 唔通你又逐寸天花去CHECK咩

如果預左係全爆, 睇唔睇樓其實都冇咩分別, 不如壓多幾個%幫補裝修費

Yes

買新樓囉

旺市無盤，個個都唔俾睇

我買嗰陣冇樓睇
好彩嘅係冇漏水

樓上漏水
你全爆有咩用?
爆埋上面呀?

我第一層樓都冇睇, 因為預咗錢全爆

咁你仲出街？

你係咪閱讀理解有問題？

但太舊嗰啲真係唔建議嘅

之前試過陪fd去沙田好運中心睇樓，行到廁所見到個假天花心諗咁舊嘅樓做咩整個咁嘅假天花，一篤開，樓上一滴滴水滴落我個頭度

呢樣可以問管理處

無得睇樓就市價壓多50萬預全屋裝修

漏水呢家野就要做功課
邊d樓差邊d樓起得好，實知架

同埋某地產商聲譽特別好，係有原因

有冇得壓到間屋送埋比我

壓唔到就搵第二間肯開門睇既，地板廁所廚房新淨唔洗換既真係慳返廿幾三十萬

我自己就鐘意全爆

唔係自己買嘅嘢新係唔想用
尤其地板你住落無可能換到

我支持全爆wor

我當時睇咗樓上另一單位, 至少可以咁做